admin 請刪post.

［85公務員罷工］其實邊個炒得郁公務員？

你話刪我就刪
我係admain你係老闆？